有無人想夾租

最近啲盤好平，有冇人想夾租
我個人唔鍾意劏房，因為屎渠、電線亂咁博，硬係覺得有啲差。
想夾租可以留個TG

絲打，有正職，搵到港島平嘅盤

推

好平都要夾

咁你八千幾蚊兩房
自己又住唔晒 搵人夾下慳返幾千都好呀

一次性交一年租ok?

男仔，得唔得?

工廈本身唔可以比人住嘅原因，係因為你唔知佢隔離上下係咪放咗易燃物品，嗰啲一出事應該死好多人，而家啲租盤都平，無謂搏。

我未試過同男仔夾租，但我搵嗰間屋係兩房，好似會比較尷尬。

冇傢俬 租酒店爽啲，依家都平

我私人物品雖然唔係話好多，但又真係唔少。
同埋我諗我係唯一唔鍾意住酒店嘅人

我係巴, 6月先夾受唔受

好難搵到啲唔識既人一齊夾租，又唔知大家夾唔夾
有時friend 既一齊住都可能唔夾

跟機我同巴一人一個月

我交哂! 一齊住。唔正常樣但有米。

絲打想租邊區？

8千蚊兩房係咪得200尺
利申巴打

telegram: @dskchp

樓主女仔一個，自己搵啲$5-6k 100幾呎
我見租樓page都有啲幾靚

Tg hugo1991

不如租我個度，因為我要轉租
佐敦5000, 合租，好靚架
tg ppprent

短期租得唔得? tg @tgpctg1

Tg Johnny218

港島東定西？

我有間凱旋門
可以一齊住 免費